呢條女個樣屌打閪女人Irene

可惜早咗四十年出世
如果唔係點輪到裴柱現比人叫神顏

一個純天然
一個整到九彩
比黎托柒咩

屌你啱

廢po拉

拉

上次我睇東方不敗都差啲鍾意左佢

樓主繼續努力

真係太早出世
贏閪女人九條街
hkpop

林青霞等台灣人定香港人呢？

七頭西女人irene

眼殘

屌打明明係台灣用語嚟

後者你話緊成隊twice？特別臭閪娜連 整完都仲咁柒

多左啦
摺閪埋啦屌你老母

輕鬆打撚到你入殯儀館啦

Sor囉